啱啱揸車既你係點認路?

我知有google map幫手
但有啲位有雙白線
入錯線會行唔到自己想行果條路

轉多個圈 下次行個時咪識

渣多d咪認到

入錯線google map跟住都會彈返另一條線比你 你咪照跟返囉
我P牌個陣都係用佢 跟住去沖繩揸車都照用 用慣左

平時撘車留意多d
出發前有時間就望下google map街景
留意多d fb小心駕駛嗰類group，睇下人地點行錯路

坐巴士的士睇多啲出面條路點 唔好掛住㩒手機

錯幾次都唔記得不如搭返車啦
不過香港咁細 錯左兜個圈一樣好快去到

雙白之前一定有路牌寫住目的地

真,係美國啲highway出錯出口就仆街了
有啲要兜超遠

第一次唔會選繁忙時間楂, 有時間可以半夜出車週圍行, 認下路

要認路, 可以睇地圖, 記地圖, 就千祈唔好用導航.

我會周圍去搭巴士認路
搭多幾次你就會認得㗎啦

入錯線就兜多個圈唔好硬cut
你又唔係搵食車，冇必要爭分奪秒，行個圈唔燒得你幾多油
行錯反而先會記得點行，靠導航行10次都唔會記得

中過幾次招
就算有牌都可能距離太短二線有車 cut 唔出去
試過繁忙時間皇后大道東排隊塞上紅隧
根本唔撚知邊條線係將會轉到入紅隧
好似打機咁一個唔留神就被淘汰出局無得入紅隧要兜圈再嚟過
無行兩三個月就唔記得咗要點行

雖然我緊守你講呢條規則
但坦白講咁揸車法搭的士巴士好過
準備賣車

高德地圖

好過害人
渣車都百有小小天份

繁忙時間塞車嘅視野完全唔同
大車喺前面嘅話
一係睇唔到牌
一係拉遠距離等如邀請人哋攝位
雖然塞緊車慢車點都可以 cut 到要入嘅線
但左望右望又唔知應該點入嘅感覺好差好徬徨

車人/趕時間就睇導航
一個人就唔使睇
錯咪慢慢兜

最左兩條線入舊隧，你行右邊就塞一段路之後上斜行東廊入東隧

基本上
google maps 話半個鐘路程
我要預一個鐘嚟兜路搵路再泊車
咁揸車法有咩癮

你唔係唔識路，係渣得少，未夠膽
你依家最需要就係日渣夜渣，渣返一頭半個月就慣，到時你會擔住口煙一路bu一路屌前面老母

以我睇，好少路牌係出完指示完全無比時間你轉線
同埋記性都好重要

原來你用Google map，咁唔怪得你用晒咁多時間，轉用高德啦
你渣多排就唔會咁晒時間，所有野都要有個過程
搵到場泊由拍卡計到泊位都係5分鐘既事，唔阻得你幾耐
渣車其實10分鐘行到好遠

如果唔係趕時間嘅話一開始跟導航 行錯唔緊要
錯左一次最多都係兜多陣唧
而且兜嗰時又可以順便了解下附近啲路係點
到你行第二次嗰時就會開始熟 慢慢你就會認得到

高德地圖好過GOOGLE MAP 好多
雖然係大陸出
佢導航去到路口位都有圖顯示你行邊個出口
邊條線出到
有時d 燈位密小小GOOGLE 個導航又會出事
成日早左轉
高德好處會係送你去附近位置而唔係行到正門
google 會好準帶到你去門口但成日會dull 多左路

未有車未學車時已經識認路。

我想講
其實Google Maps雖然冇開聲講, 但係佢畫面左上角係有提你要行邊條線....

區同區行黎行去都係果幾條路

香港最難搞係條路既轉向符號寫晒係地脈,
車多壓住晒, 埋到去先知你條線只能左/右轉,
仆佢個街, 澳州掛晒牌係頭頂

坐巴士好易中伏 成日有巴士線或者係巴士先可以轉彎

係
但高德會再精細啲
例如前面要轉左再轉右
Google 會 show 左一二線都可以轉左，右一線只准直去
但高德會一早叫你攞左二線轉左方便再下個路口轉右

但我因為唔想用主力手機裝中国 app 先用 google maps
用部後備機用獨立 account 裝高德
但咁就唔方便用

揸車直上快路唔會同巴士行內街逐個站接人

認唔到

比人攝位係咪會少忽肉？

講緊塞緊車俾大車遮住視線
速度係0-10都要拉開四五個車位先睇到路牌啦下話

由未考車已經開始認路
有個方向感咁就夠曬喇
記下主要路段就夠

用google street view 睇下條路先出發。

但學車唔會教揾路
好似最左線只可以轉左唔可以直去
我都係揸上手先知

想講未學車
即係可能搭巴士果d認下路
同埋你講呢d筆試有講架wor

有目的地就出街之前用google街景行一兩次

放假得閒就鳩兜

cut多幾次雙白就識路架喇

開頭揸車，有時去接老婆返屋企，至怕突然要車埋佢D friend, 去D唔熟既地方。尤其是夜麻麻，行錯路兜多幾個圈個時，成車人表面話無緊要。個時壓力最大。

call部的士叫佢行我前面
帶我走

P牌果陣為左唔想挑戰地獄紅隧
寧願兜個圈行東隧
收工就一定行西隧

行閒周圍揸下
揸下揸下就熟

Pt 兩個月Uber 而家熟曬路

你又唔識路、又比大車遮，都唔肯拉開少少
人地攝咪由佢囉，好過行錯路兜圈，仲唔會比後車呠，點解一定要貼人屎忽？

新手唔好怕行錯路
行錯咪兜多兩個圈
唔好諗住夾硬切線入返正路
好危險
同埋導航只係輔助
如果次次都剩係望住導航
係唔會記得d 路
所以知道大概路線後盡量望少d 導航
真係唔記得先望下
基本上都係累積經驗
行得多自然識
唔洗急

因為係加士居道落橋入紅隧